# README #

Данная программа необходима для импорта данных ФИАС из xml в БД MSSQL.
Текущие исходные коды актуальны для версии БД ФИАС от 12.04.2015.
Изначально программа была разработана @khoden, за что ему большое спасибо, я лишь  доработал её до возможности корректной работы с БД ФИАС от 12.04.2015.

### Настройка ###
* Настроить App.config.
Указать БД, путь до xml-файлов и количество вставляемых за один запрос строк.
* Настроить schema.xml при необходимости.
Структура schema.xml описана в соответствующих *.xsd файлах.
Для больших таблиц имеет возможность продолжить импорт с прерванного места. 
Хотя это поведение тоже можно настроить в schema.xml

Работает достаточно долго - несколько часов. На Core i3-2120, 16ГБ RAM и SATA диске всю БД ФИАС от 12.04.2015 прогнала примерно за 20 часов.